{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55203&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 HOTEL 오션"
    },
    "text": "今現在コロナのため、デリバリー料理などはロビーでお受け取りいただくことになります。 ワインオープナーのレンタル、ヘアアイロンのレンタルが可能です。 無料駐車場セルフ駐車ただし、運転が未熟な方はカウンターにおっしゃっていただければバレットも可能です。 計40台の駐車施設を保有。 1号線尚武駅1号線雲川駅。 全客室は2人基準料金です。 最大人のみ追加可能です。 ファミリーA or ファミリーBの客室は基準4名であり、やはり最大名まで追加可能です。 3名以上の場合、やはり男女同室での宿泊を禁じます。 摘発された場合、払い戻し措置なしで強制退室措置が可能です。 当ホテルは無料ビュッフェ式朝食サービスを提供しています。 宿泊客は無料サービスです。 毎週月曜日or祝日の連休は調理長の休業日です。 その日には軽食に置き換えられますので、予めご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "デリバリー料理はどこで受け取れますか？",
            "answer": "デリバリー料理はロビーで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ワインオープナーのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ワインオープナーのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルはできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場でのバレットは可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が未熟な方はカウンターにおっしゃっていただければバレットも可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2人基準料金ですが、最大3人まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーA or ファミリーBの客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ファミリーA or ファミリーBの客室は基準4名であり、最大6名まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の場合、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは無料ビュッフェ式朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は宿泊客に無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "週に何日は朝食が軽食に置き換えられますか？",
            "answer": "毎週月曜日または祝日の連休の日には、朝食は軽食に置き換えられます。"
        },
        {
            "question": "調理長の休業日には何が提供されますか？",
            "answer": "調理長の休業日には軽食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 419
    }
}